文革降臨香港

啱啱喺品葱見到呢個po，發現連登好似無人知

P牌仔我之前做咗好耐CD-ROM，今日第一次開po大家唔好屌我

//今天香港有個不是特別被人關注的新聞，是一群親共人士發起了“校園欺凌關注組”。

為什麽這群一看就是對公共事務漠不關心的親共土鱉，在這個時候突然關註起校園欺凌來了？我仔細聽了他們的發言，細思極恐。

他們的整個發言，並沒有關心如何正確教育孩子，以及如何教孩子學會面對欺凌。而是不斷強調現在社會有港獨，有反送中，對來自大陸的學生是精神上的欺凌。還有學校有警察的孩子，討論政治會對這些孩子造成欺凌。關注組呼籲，不要靠學校來處理，而必須人人皆兵，揭發用政治話題欺凌別人的學生和老師。關注組並且成立了揭發舉報WhatsApp熱線+852 56486673和舉報網站，鼓勵大家揭發欺淩言論的老師和學生。

這就是現代版的校園文革。把學生之間，學生和老師推向人鬥人的局面。本來學校是學生關心社會問題，學習如何客觀獨立理解社會和政治問題的平台。現在這個組織借欺凌為名，鼓勵互相揭發任何政治相關言論。這個抗爭雖然還沒有結果，土共文革式毀壞教育界的步伐倒是在香港越走越快了。//

中共企圖喺香港校園散播白色恐怖，校園欺凌講咗咁多年，年年都有發生有新聞，點解偏偏係呢個時候成立？召集人仲係親共人士，包括中國政協、人大、民建聯議員。佢哋極有可能透過呢個組織去收集手足（支持反送中嘅學生甚至老師）情報。

PS：近幾日中國新聞提及有老師上堂批評中國四大發明被舉報然後停課兩年。

關注組召集人

Credit:

屌p牌推唔到

p仔幫推

Push，要注意，向記者 report 吓好啲

議員自己奶屎上身，推到佢仆街啦

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

推

推

呢個關注組除咗有2個民建聯議員，仲有一個楊耀忠係教聯會長，即係蔡若蓮做過副主席、出版過國教教材果個教聯

呢五個召集人有政界人士、商人、議員甚至教育界人士，但竟然無一個社工

推到佢仆街

仆佢個臭街

屌佢啦,佢地而家做緊嘅野同欺凌有分別咩,又咪係會用個舉報機制去屈啲係學校反送中嘅人,人地最多都係杯葛你啫,你要人地書都無得讀?無撚野呀?
仲要用埋啲舉報機制破壞人地友誼,要人篤灰,而唔係教佢地點接納唔同意見,鼓吹埋啲仇恨情緒,呢啲咁嘅關注組一定唔可以存在

屌

共產黨真係沉醉鬥爭

利用仇恨製做更多仇恨,只會令欺凌問題不斷擴大,佢地呢班人冇資格去關注欺凌,因為佢地都用緊不同方法去欺壓香港人,欺凌者談解決欺凌,簡直天大嘅笑話

push

而家即刻同我係電話SET每晩十點

大叫口號
自問記性唔好今日十點半先記得
個個都set鬧鐘就唔會唔記得喇
順手提提身邊朋友！

唉屌

Push

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

幫推

內鬥內行
外鬥外行
所以永遠都輸比人

推唔到都推

派傳單班手足痴線架!!

推尻爆

想像唔到輸左會點，可能慘過新疆

721 811 721 811

係外國勢力呀

一句講晒 9月1 - 2 機場見

多謝土共進一步提高我方戰意

屌 推

9月1 - 2 機場見

幫p推！

推上報呀 屌

幫推
真係好恐怖

推上報
建制政府帶頭學生老師搞互相批鬥關係撕裂

係一定

中共以經傾盡全國之力打壓

我哋點都要頂落去

仲要諗辦法反制

與人鬥 其樂無窮

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

好嘔心

推到全世界知

唔可以俾支共得逞

不過側面睇都好嘅 支共嘅真面目揭曬出嚟

721 真心仆街

9月1-2機場見

證明佢哋真係好驚犬兒喺學校比人欺凌，方向正確

香港要頂住...

國際文宣又多粒核彈

cls

Tui tui

老豆做黑警唔見得人 就唔好出街

巴打心水清
有呢個組織
只要講反共言論就會被人批鬥
乘機剝奪言論自由

癱瘓舉報機制o既方法，就係大家齊齊乜都舉報，舉報埋d藍老師講粗俗說話，錄音
原理同呢個一樣：
發起集會o既公務員俾人投訴，咁大家梗係成個部門每個組別都投訴啦
到時一律變晒惡意投訴，佢處理唔到
佢覆得慢就再打去追同搵申訴專員公署

推呀

對家總係無孔不入， 呢啲關注組唔知有幾大威力

推呀
［#Eye4HK Campaign］首日情報：Fox News、中外KOL、各界名人現已參與！我地仲有好大距離！！

你班藍絲冚家剷啦

實會幫手舉報埋d 藍絲同狗仔

落地獄

而家講野唔係企係果面就出事了

藍絲當王詩舉報
我哋扣扣佢帽子

舉報下藍絲先

幫你推

21世紀文革

香港人，殺到埋身喇！！

CLS

仆街,又想玩批鬥批撚到自己人死Q曬,共狗最叻真係玩批鬥,食屎啦,九月開始我port爆藍絲老師同藍絲狗仔啊(黃自己友,唔打)

推上報

823死線+人鏈，824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

咁撚威水下話 垃圾議員

我俾警察個仔欺凌
佢成日話佢老豆係警察,如果唔俾保護費,唔幫佢做功課,唔做佢沙包
就搵警察拉我D屋企人

有日我冇做,結果真係俾人拉左番差館,坐左48小時
依家學校又唔敢幫我,D老師又話我冇犯法做咩點會俾人拉
D同學又怕左佢個老豆係警察唔敢出聲
我想問依個熱線係咪可以幫到我

幫推
文化大革命已經到臨香港

PUSH

diu nei lo mo

推都推到佢仆街既話共產黨一早消失左啦

文化大革命殺到埋身 推啊

推啦

再咁落去香港同中國仲有啲咩分別

除咗關注組,仲會搵校園黑社會保護黑警細路,
打9啲黃絲,黃絲細路報警唔會理,仲比人反屈
警黑共產黨一家會蔓延去校園

嘩屌，呢套咪支那嗰套？分別係支那學生係report 唔夠紅嘅師生

雜種要派糖維穩
你D仆街仲係度添煩添亂

真

黃大仙

佢夠膽搵，我去埋學校拖人出黎打，橫掂班校園黑社會都係出黎做狗架啦，打到殘廢等佢文武都唔得

幫你推！揀啱陣營好重要，依班人遲早清算

推啊屌

They shall PAY for this

日日掟佢肥料水，咁鐘意玩欺凌，我地就先下手為強

推呀屌

Report左咁又點
叫校長炒晒d教師？
好想睇全港搞秋後算帳
愈迫愈多人出黎升級反抗

推，文革式批鬥嚟

Push ah

之前話搞狗仔狗女果陣，唔係仲有人話禍不及兒女既咩

推推推 等更多人知

文革點少得佢？

梁振英教家長投訴自己班主任

吊 根本老屈成招

想恐怖統治教育界，搞批鬥！？
全面傳開佢，必定要佢個網收皮！！

四大發明都好假照古書記載就當係

希望有足多黃絲老師可以保護到學生
依家真係鬥人民 真.民意戰

文革2.0

有無人有ac放上babycondom？

分邊

你睇航空業就知，下一個目標好可能係教育界，仲要撞正開學

721 811

屌 一定要推

屌支共呢個垃圾政權到底幾時倒袋

光復香港 時代革命

係ig 連登都唔見有人講 一上微博發現都幾多人討論

有冇得寫個bot出黎洗佢個ser?

🤔🤔 有咩辦法？

diu

up

此風不可長

共產黨又想玩群眾鬥群眾，最後人民內鬥，運動失焦...
推爆佢等多啲人知，家長要多加關注

屌cls

可以點做

本土文宣
可唔可以用文革
咁先可以拉攏中年人

推呀屌撚線

國泰已經文革緊

仆街幾時死

香港一步一步進入深淵

689出聲我更加肯定呢個關注組嘅成立唔係巧合

批鬥

舉報浸大校長

CLS
老師小心

推上報！

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

文革

利用民眾鬥民眾 係共產黨最常用手法

一早黎左, 望下琴日懲教大sir既下場就知,完全就係文革以下場景翻版:

一開始當然係唔比你尖銳咁批評, 之後就連溫和既建議都唔接受, 搞到所有人只可以唔出聲, 然後, 佢地開始要所有人歌功頌德, 到最後連跳忠字舞跳得唔夠好既都要GG

好撚仆街

推！
823 人鏈 824 機場觀塘825 荃葵青

之前有壞人爆左咁多警察資料 睇黎岩用

又係與人鬥 其樂無窮

屌佢老母

823 824 825 831

記住依場仗係良知對抗共產黨

痴線

記者～～～～ 記者～～～～ 救命呀～～～～～

文革式互相攻擊揭發開始🔥向學校了！慘！慘！慘！好多好老師會被逼害，惡犬當道，如何能讓老師安心教學呢！

[9月2開學］請所有記者朋友哩日到各區中學！！

中學生，請用呢種方法在開學日作出無聲抗議⋯⋯

係時候D大大做D野 m _ _ m

咁都無200000個簽名？

Tui

推上去！

Fuck

好恐怖

推上去

鬥爭起家,
鬥爭固權.
行之有效

咁多年黎無擺脫過文革

tui

推！

正仆街 搞分化

議員你做咁多好事
全家都會好幸福
有無人知道佢地啲仔女係咩人
我好想表揚佢地有個咁好嘅父母

光復香港！時代革命！

自己日日欺凌抗爭者就得

你要玩白色恐佈，我就同你玩大佢

可以點幫手阻止

睇過好多分析，有理由相信係因為小學生果黃金十年都喺文革度過所以好中意模仿毛魔

真係好恐怖

呢個要大力文宣，整晒海報貼出街個隻

煲大佢

保留証據
第日人權法通過
一定去信美國要求制裁你班打壓人權垃圾

要點樣做去舉報佢？

dklm

害死下一代就係佢地呢啲仆街

Dklm

仆街
又黎玩分化
共匪手段

Push 呢獲好恐怖

唔係啊
呢啲野係大陸做都唔出奇
想引入黎香港我就屌你老母啦狗共

中共同港共嘅做法同文革一模一樣

必須推

丶

文革來了

最後被欺凌嘅一定係弱勢嘅我地

同意 話藍老師上堂鼓吹港獨
你講到明佢哋藍撐政府個濕9關注組實唔理
投訴就要先下手為強

你哋千祈唔好揭發藍絲老師，令佢哋自己人鬥自己人
教育界到時就諜影重重，分唔清邊個外藍內黃，外黃內藍
個舉報系統就會失效

推 白色恐怖 滅聲 批鬥 分化
五大訴求 缺一不可

推到佢老母仆街

批鬥了

提防港版文革

呢場仗終於真正開打
兄弟準備將烈火燒返上支那身上！
#Chinazi

文革2.0呀屌你老母

推，香港全方位自由都正被人收窄迫害

香港人睇撚清楚啦

help push

點解我係p牌

教協知道左未？呢件大單野係文革2.0

議員都要知道

而家我地仲出緊黎都咁撚恐怖, 一縮真係一到夜晚幾十隻狗逐間屋入去搜, 一搜到佢覺得唔順眼既野就拉鳩你

痴撚線
言論自由呢？
Btw欺凌有時唔洗做出面
孤獨都好慘真係唔建議大家小圈子

嗯，閱
記得制止小朋友報名
打算一鑊熟將細路捉曬留底恐嚇洗腦

傾下又話帶政治入校園 又要舉報又乜
6月到依加發生咁多事
唔係當啲學生住山窿下話

推推推 白色恐怖

tui bao kui

唔撚出奇

我哋唔係搞港獨

我哋係為自由世界而戰

哇
文革2.0

P牌推 唔到
留名

屌 驚啊？虐打人地啲仔女既時候唔見你驚？

呢個真係好重要 唔推唔得

好撚恐怖，文革再臨

#chinazi

What! 堅係文革

冇captcha 可以寫programme炸佢wor

國際文宣，揾黃之峰

要廣大關注呀

輕鬆喇 連登仔一人一張太空 一晚都可以玩爆佢個號碼 每一個鐘send一個whatsapp都夠 成本只需幾十

真
尋日有大陛人問係咪好多警二代俾人蝦
原來係吹緊依個組織

Dllm 真係好撚攰

依加成個中國蘊釀緊文革2.0既feel
小粉紅講野成個紅衛兵咁

推向國際，土共係香港搞文革2.0

之前尻溶都搞過類似既野
去間學校投訴同佢政見唔同既老師

白色恐怖早已降臨，就算港豬醒都冇用

所以呢場仗根本唔會有回頭路

靠大家係度keep住香港人團火

Pish

根本已經係，洗腦洗到成班on9仔喺國外出醜
用愛國捆綁一切 eg華為
反對或者呻下就係反賊辱華
開口埋口都係下跪美爹
自己就奶黃俄春袋
但最驚係呢種風氣燒到香港
睇下大陸文革餘毒幾十年都清唔走就知有幾嚴重

推
唔可以俾啲有良知既新一代俾啲on99 校園欺凌

民間記者會又有料講了

#Chinazi
唔會畀你哋打橫嚟行

推 頂係咪再遲啲啲藍絲父母會批鬥黃絲仔女

可能連fb ig嘅言論都舉報埋

打爆個電話佢先

記者朋友！

大家有心理準備

仆街啦
而家嚟大批鬥

成個社會痴撚晒線，真係文革等收皮

吊 又係民建聯 玩文革

到底呢一代香港人到底係咪文革義士再世

搞大佢

推爆佢啊

823 人鏈

TUI ah

屌，成班仆街嚟

cls又黎
btw個老師好似唔係批評四大發明
而係批評學生篇四大發明essay 垃圾
然後畜生就舉報自己老師報復

推！！！！

土共把戲 不斷人民鬥人民
真正的留島不留人

『十年』

怯 就輸一世!

眼前既香港有幾恐怖？

教育界要守住

椎椎

文革開始

推

唔到

仆街 時代倒退啊佢老母

translate

PISH

將人鏈戰術升級! 向全世界講多謝!

我地印左大量以下文宣
詳情可以睇原post

我地搵到運輸兵義士幫手
到時我地會將文宣帶到去全部39個站

到時大家見到可以幫手傳同舉！

823人鏈 824觀塘 825荃葵青

Push!

屌啦星 可以點樣反制？

推!!!!!!!!!!!1

推！！！！！

痴撚線，係度玩文革
仆街啦你班建制奶共撚樣

痴線，被害妄想症

好 七 二一

推！！！
中共開始黎料，又想我地內部鬥爭，互相批鬥，自己鬥死自己人
一定要多啲人知！！！

Pishh

將呢段新聞推到比所有學校知道

學校會有應對方法

警察兒女最好吾好信呢啲「消費」佢哋嘅政掍

因為無故投訴 受害嘅始終要係學校讀書的學生

9.1 空姐出一折去旅行

痴撚線好恐怖..

pish

好痴線

仆街子女想消費警員子女嚟拉票，點拆？

仆街建制，自膠

推到班人仆街

港公話和解？？

要中國人基因配合

。。。。

人人一齊舉報，好快分唔到

呢啲撚樣

#ChiNazi

不如人人超合作
太空卡將全香港校長老師學生無差別Report晒上去
一間學校一個List去Report

推呀 屌你老母

癡撚線！Hong Kong is not China！Not yet！

823 824

用依個機制舉報啲狗仔狗女欺凌得唔得

偷偷哋囉。。。有幾難
大家都讀過中學，明㗎喇呢啲

輕輕一推

推啦仆街

咪又係得個講字。。。

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

Dllm

cls 要推

依家真係痴左線

屌 玩政治迫害？

唔玩鳩唔代表唔杯葛
間學校咁大 唔同你玩唔同你friend 又欺凌你咩
而家連揀friend都唔撚得呀？

去report 2百萬市民欺凌警犬囉
反正我就無差別亂作名去report
你慢慢查囉笨

正路佢地又唔會攞到學生名單
人地學校見你交多幾個fake名就唔再理㗎啦

我們都是雲海

同文革唔同，謊報係冇後果(IN CASE你用太空卡)，而且呢啲做嚟呃維穩費嘅措施，我懷疑佢可以維持幾耐

激將粉紅
拉攏反匪
利誘藍絲
保著台海
輸出恐共
連結歐美
揭露匪商
剪斷一帶
離間一路
結合東盟
恐嚇南海

推
On9要將階級鬥爭帶嚟香港

學都未開你班狗仔就咁驚
更加比到incentive中學手足做野啦

醒啦各位手足，情況比我地想像中危急

大推！

仆街啦，點先可以阻止到呢件事？

一定要推

痴撚線

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

正仆街

學校玩舉報
私企玩清算，迫人歸邊
10月1日真係中共死穴
大家一定要堅持到10月1日

823人鏈一齊拖手仔

如果想為市民點會搞分化
大家廢左個system佢

呢啲咪共產黨最鍾意用嘅手段！佢就係要一言堂，唔俾人有言論自由！用保護小朋友來做藉口，順手捉晒所有反對送中的人！

仆你個街想係學校搞文革批鬥

心寒
721 818

推
林奠唔肯解決問題
只有攬炒

有邊到可以聽得返個內容？
我只係搵到以下呢個

一張太空卡
一個舊電話
大家都知點玩啦係咪?

咩都同文革一樣 唯一唔同既係先進左用WhatsApp

仆佢個街 又係譚美普 平時樓下見到佢成日派蛇齋餅糉比廢老先當選到 佢幫啲後生既居民做過啲咩 呢家仲要簡批鬥 佢個死女人幾時死？

痴撚線
製造敵我矛盾?

真係好撚恐佈 人人自危
返大陸香港人另一條隊 排住俾公安任check
各大公司不斷秋後

善用佢個機制，將啲藍絲狗report 落去

垃圾共子就係做呢D野

推 痴撚線又想嚟多次阿

P牌推唔到

改圖舉報啲藍絲喇

癡撚線

就革撚到班撚樣返返大陸

.....

內鬥都搞唔掂 除咗等死真係無撚用 槍口對外呀巴絲們

鬥委會

警察子女入唔到名校都會去舉報間學校/老師

仆街自製白色恐怖，屈落我哋度！

on9 我杯你咪杯你咯，話俾老師聽咯？

推到班友仆街

政協

屌你老母又想批鬥

既然佢地賤
我地應該要學番佢地
點解仲咁政治潔癖？

學番佢地篤d藍絲同學/老師出黎幫佢地宣傳/貼街啦

puuuuushhh

對準支那雙飛學校，150個單程證要轟炸佢地，

咁樣只會激發更多人出黎

文革都要係大多數者先得嘅，到時睇下邊邊多人邊個畀邊個排啦。

好撚嬲啊屌
呢班仆街幾撚時死

一諗到最黑暗既日子仲未黎就會由心恐懼，但一定要堅持落去先會再見到光！

真係文革咁撚樣！
痴撚線支那！

最撚叻佢地就係群眾鬥群眾班建制蚛蟈人幾時死撚哂佢

填曬藍絲仔女

推到有人睇到

推唔到。。

posh

最鬼既地方係明明佢地係社會恰人，重要講到自己被人恰咁，要保護

一定要煲大佢

黑警死全家

死仆街

推撚爆佢

真係好扑街 推到有記者做野

cls 光復光香，時代革命

幫推
823 824

樂無窮

612 721 811

屌 大家唔好驚啊
要有心理準備對抗極權
宣家縮你就輸成世

中共好撚仆街

823
824
825

大力推

P仔推一推

仆街啦

先從校園入手，就如董伯伯先前説的從教育入手，重教小朋友篤灰，遲下篤灰應該有獎賞

即係督藍絲老師同藍絲學生出黎？

白色恐怖

push
推上報

P

煲大佢

又係搞篤灰大會
中共最愛

痴撚線，不過啲on9家長（例如狗妻）真會做

呢啲白色恐怖真係要屌爆佢

今晚見

幫推一野

宜家要cap定藍絲老師言論（Facebook, IG...)

痴撚左線
佢地欺凌人話人期凌
可唔可以同wtsapp report佢

Reddit 幫推!!!!

推唔到

Push.

清算緊啦
文革不意外

嘩屌你它母

仆佢個街

無錯，真係細思極恐！
P牌推唔到

香港開始文化大革命
不嬲都唔認同欺凌
同佢地做朋友先岩
教育是非黑白

日日打去report警犬子弟

嬲

哩個係屈人欺凌嘅好方法
唔知中小學生明唔明

起底，其心可珠

未開學就準備定好肯定係文革

好呀！每人每日都舉報，係唔係都舉報

開始左好耐喎

推推推

香港人日程
邊個唔跟就要屌

舉報藍絲！

無錯， 唔可以俾下一代清算，佢地係香港的未來

正 推下先

Push!!

幫佢發大佢，個個一有消息就報料

班仆街已經個個上晒腦
教育局又叫老師講唔知道
以家又開宗明義咁叫人私下投訴
咁即係玩私了。

如果係咁，先發制人有無得諗？
與其俾犬隻篤灰，先打電話去話犬仔犬女恃住自己是犬隻家屬在學校進行欺凌。
然後，當全校同學都被人port上去，即係等於無人被port。

紅圍兵

大家唔好send啲gay佬扑嘢相去個whatsapp到呀

太細個既應該要家長親身去port
畢竟小學生同中一二生好難
淨係連登都已經見n個po講自己同雙親政見不合成日嘈

細思極恐

無錯，說人欺凌者，就是欺凌者。
歡迎文革，全民攬炒。

推唔到都照推

Cls

咁好玩
係我就一大班同學舉報啲深藍教畜

咁撚癡線

哩班仆街明擺學校上台 搞分化搞埋家長同學生 推呀

中國萬歲

學生只要團結一致
隊爆啲深藍教畜日日播港獨

推到佢地仆街

又係製造 衝突 唉

推推

咁就欺凌搞關注組既人d 仔女先啦

以人地嘅政治言論立場去告發人，呢啲唔係文革係乜？香港冇得退！

推呀…

cls…

[8.23香港之路]邊個站最多學生妹 應該去邊個站好?

無知一問，有無可能令美國加拿大呢d西方國家取消所有中國過去既簽證呢？ 特別係中國官員既家屬。
好似之前社交媒體取消大量五毛ac一樣

冇計la唯有舉報晒d校長

其實香港仲有無得救

屌！推！

推上報推上報

文革咁 舉報完就拉堆人去批鬥 屌佢老母

D頑劣基因一有缺口就爆晒出黎

今晚7點人鏈

即係共匪會生金蛋嘅鵝死咗
搞民革係要付出代價

幫手推

其實好事來，越壓迫，人民追求自由的意識越强

篤灰熱線，出埋獎金呀屌佢老味

CLS 層出不窮

可唔可以推上國際
話比人聽支那又想搞文革

屌
香港人可以點
咩組織都幫唔到
國際組織又難揾
門檻又高
屌你老母啦

真係好痴線

成撚日都話推上國際
又邊件事係上到國際？
事實就係得連登知
出邊既香港人都唔撚啊
國際組織？曬鳩氣啦

推到記者見到

823 824 825

721
811

有冇新聞link？

香港人咁斯文, 邊有人會欺凌無辜嘅小朋友呢?

唔啱傾咪最多做唔到朋友囉, 至多雞犬相聞, 老死不相往還, 各有各當大家冇到咁啫.

其實我地可以狂打個篤灰電話再亂咁投訴

報警啦
真正網路欺凌喎

套左CDN 姐

我係咪認真左

823人鏈
824觀塘遊行
825荃葵青遊行
831民陣遊行

推到班議員仆街

屌 收手啦死共狗

721

推
首先可以做既係每人幫佢填10個個案 撚化下佢

p牌推唔到

幫推
屌佢老母

成班賣港賊
推

屌 班奶共狗幾撚時死

fuck

On9

唉屌, 又搞鳩細路。

屌佢老母 義士小朋友都俾人起底啦

推中共剩係識解決提出問題嘅人

825荃葵青

順手認住呢班仆街

推
記者朋友

推！！

推 721 811 820

咁嘅香港仲邊敢生仔 分分鐘生完出嚟批鬥返我轉頭

痴q線
推

推民賤聯

見到名單又人大又政協已經知咩事

真係文革一樣

P牌

好恐怖..

推，悲劇會不斷發生

Cls
推

help you guys push push sin

DIU 好撚危險呀

8.23 人鏈
8.24 機場|觀塘
五大訴求 缺一不可

即係攪個組織去欺凌返佢地，呢班人連講都唔比你講，2019既香港發展成5 60年代既支那，其實好撚恐怖

Push !

追究721

823人鏈 824 和你塞 觀塘遊行 825 荃葵青大遊行

痴撚線成個大陸咁
前幾日twitter先傳緊個仆街學生舉報佢老師（又係因為政治）
仲串柒柒msg老師講我舉咗你啦你個垃圾

舉報藍絲

邊個係教育界人士？

對付呢啲不外乎兩種辦法
1 推爆佢, 係咁塞啲似是而非嘅資料, 用盡佢個upload quota
2 啲犬兒多數都有欺凌嘅本性, 照upload俾佢哋走啱咧

今晚中共高層同777會喺會展！！！！！

對準政權，機不可失！

佢地會唔會放炸彈左膠

又偷偷地搞9我地

文宣應該要做野，要比多 d 人知文革已殺到香港。

寫哂全部學校校長老師學生個名落去

認住佢地 推到佢地仆街

P牌幫推

佢個機制根本係用黎欺凌人

癡撚線 推呀

仆街共產黨想將香港變成點

屌佢老母
推

中國欺凌仲嚴重, 不過我地見唔到啫....

冷處理
有心人可以做野

舉報返啲警犬仔女咪得

一票不投保王黨

唉

想推都推唔到

823 人鍊！！

推比唔同報刊記者睇到, 幫忙跟進下
記住要強調返呢個所謂關注組嘅組成人員, 大部份都係中共嘅人
目的係咩? 可想而知啦

Pish啊屌

Cls push

psush

共產黨既手段呀好撚驚添文革呀

要大肆宣傳set 一個deadline.
講明若果deadline前政府都唔回應五大訴求, 會行動升級 後果自負

用意: 先小人後君子
1)迫使政府回應
2)市民有心理準備當日會有行動
3)令市民知道當天有行動係源於政府唔回應
(令佢地明白若果政府肯回應就唔會有行動阻礙到佢番工, 出街)

1) 五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況, 解散、追究及重組警隊
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

[下一步棋] 救香港 Set Deadline 行動升級 (幫推)

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way
上twitter推post
#Chinazi #TheHongKongWay

又係民建聯班仆街

推
教育局忽然愛學生
校園欺凌長達20幾年
一直係學校都冇舒緩過
直至到依家牽涉政治問題
教育局就忽然關心學生

好過份！

暫時非紅媒好似只係搵得到now呢段

告密、批鬥
呢啲人性潘朵拉黑盒一打開就收唔到科
睇嚟習大大先係真攬炒派
佢真係好想引爆文革2.0隊冧成個中國

#chinazi

P牌推唔到惟有周圍射牙

推下先

一國一制，支持到底

P牌仔想推

文化革命 收服香港

屌p 牌推唔撚到

屌佢啦，根本唔係公平處理欺凌，係製造欺凌

FUCK!!!!!!!

大家記得去舉報啲紅校學校老師

不分化 不割𥱊
記得保護自己！！

823 7pm

香
港
之
路

你
我
同
渡

今晚7點見

一定要win

幫佢瘋狂舉報

破解方法好簡單姐 一日一百萬條舉報 100個員工每人每日睇1萬條

推
要多啲人關注

班仆街到底有冇諗過自己做咗啲乜嘢仔女先至會喺學校都俾人欺凌？
如果因為有反送中嘅政治立場就會俾人舉報 咁可能全港有一半嘅學生都會冇書讀

直接搞下一代 可恥

tui
823 人鏈

還有689的發言，都將學校拖落水！🤬🤬🤬

盡一分綿力 推

班友有無腦?
點解要舉報討論政治?
點解討論就會有欺凌, 你中共係岩咪以理服人LOR, 怕咩人話你?
自己係到鼓勵自我審查,制造白色恐怖, 更令人擔憂.

係呀！條粉腸局張仲推波助瀾叫老師講唔知道喎！
江菁受審先講我什麼都不知道
咁係咩意思先

文革批鬥要文宣做嘢推上國際先得..

品蔥大家可以參考下
大陸人的確有d經驗

國泰都革緊啦

仆街張國鈞玩文革

非P牌來幫推了

TUI

冇架，佢要搞，咁咪文宣煲大佢
一個政權要搞未成年者，真係唔知醜

咯你老母 死大陸狗

Push.big brother is watching you

幫推

咁即係有曬正名俾我地杯葛黑警仔女啦
建制係你地搞到d咁既嘢先架
先撩者賤

樓主不如呼籲連登仔女幫手舉報啦
巴絲都係奉公守法既好市民
當然要落力幫手舉報啦

理撚得佢 禍必及妻兒

又真係唔多人關注

禁運石油畀中共
美軍偷雞炸毁中共軍事設施

推

［國際文宣］
記住retweet with reply 美國政客例如Donald trump, Nancy Pelosi etc
等多d人睇到 #Chinazi #Xitler #eye4hk #MAGA #HongKongWay

大家唔好掉以輕心
特朗普主要對手民主黨參選人拜登Joe Biden
超級親中 佢個仔有份投資中國監控軟件
仲話中國無威脅
比佢選到 全世界人都仆街
仲有一年時間美國總統大選
大家花少少時間宣傳#chinazi
等佢變成一個trend

佢哋真係天生鬥爭動物，唔鬥死對方或自己決不罷休，中國人真係多災多難，人禍尤可懼

P牌推唔到，support 下...

推啊

哩個post 竟然無上熱門

屌你老母啊

P牌推

推出國際

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!

[突發] 外國勢力！文宣做野！

屌你老母係咪Cls嫁

p仔一，推

P牌無得推，但都覆下～～

大推

P牌pushhhhhhhh

report晒d藍屍教畜先

推推推推推

我幫你推

教協出咗聲未

老共打手，鬥爭撚

你信？

中共不斷發動宣傳機器
並全球炸social media 宣揚恐怖主義

要國際文宣

其實極權國家最中意依招，
Fake news + hate speech +去人化

目的係provoke極端民族主義
鼓動民眾打「曱甴」當英雄
將軍澳斬人案就係咁嚟
咁搞法陸續有來
警方會hea執法製造煙囪效應

緬甸試過用Facebook 宣傳hate speech

Fb老細要上美國國會交代

依單嘢一定要國際文宣
一人一信去UN聯合國人權委員會

大家上網google多d各個極權政權鼓動hate speech + fake news +去人化 +極端民族主義+煙囪效應pls

【極緊急！只剩最後一日！】
向白宮聯署阻止曾偉雄入聯合國

又出人鬥人呢招

P女推推推

P牌我再幫推

屌你唔推唔係人

咪搞學校呀屌你老母

老豆搵仔大把資料寫落去

612 pish

wtf

幫你推 cls

廢

Yeah有人幫我推

P牌推唔到, 但我地要令個機制失效, 唔係既話由校園開始鼓吹鬥爭係好恐怖

[9月方向] 和理非行動全面升級